@inproceedings{Guillaume-Perrier:ACOR4FRENCH:2017,
    author = "Guillaume, Bruno and Perrier, Guy",
    title = "R\'eflexion sur l'annotation de corpus \'ecrits du fran\c{c}ais en syntaxe et en s\'emantique",
    booktitle = "Actes des  24\`eme Conf\'erence sur le Traitement Automatique des Langues Naturelles. Actes de l'atelier {\guillemotleft} ACor4French - Les corpus annot\'es du fran\c{c}ais {\guillemotright} (ACor4French 2017)",
    month = "6",
    year = "2017",
    address = "Orl\'eans, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "52-59",
    note = "Reflection on the annotation of written French corpora in syntax and semantics",
    abstract = "Cet article est une r\'eflexion sur l'annotation de corpus \'ecrits du fran\c{c}ais en syntaxe et en s\'emantique, r\'eflexion qui est le fruit de travaux men\'es sur les corpus S EQUOIA et UD-F RENCH.",
    keywords = "annotation de corpus, syntaxe, s\'emantique.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/ateliers/2017/ACor4French/7.pdf"
}
